張學友「累了」拒上《歌手》 製作單位神回覆被推爆

張學友在昔日受訪時稱，認為該節目最大的問題是評審制度，他很佩服參賽的藝人，「老實說那些評審都不知道懂不懂」，無法理解演唱者唱歌時所呈現的成果、感受，「為什麼還要讓他們去說，我懷疑他們到底知不知道我在幹嘛」，坦言自己找不到動機去參加比賽。另外一個原因是，自己已經參加過非常多的比賽，「我們就是比賽出身的，然後開始出唱片，又會和誰誰誰比，比完後又再比，一路比過來很累」，認為已經沒有必要再參加更多的比賽。

針對此事，《歌手》的製作單位10日在微博上分享一段由張學友演唱的《這麼近那麼遠》，並在發文中引用了詩人倉央嘉措的詩句，「好多年了，你一直在我的傷口中幽居，我放下過天地，卻從未放下過你。」似乎是在暗示仍非常希望張學友能夠上節目。許多網友也紛紛在底下表示，「希望看到歌神」、「加油，別放棄一定要讓學友哥來上」，也有不少網友大讚製作單位的回覆非常機智，「這回應簡直是教科書！」

睇過歌手2 已經知道不知所謂 成班歌星為左賺人仔衝上去 搞到自己風格無埋

下。。。神回覆？

學友

垃圾新聞

大陸喱=矯情

神打J

wfc

如果你話係「製作單位再發邀請網友勁讚」我都覺得冇乜嘢問題
神回覆？邊撚到神呀屌你老母？

超, 下次金融風暴咪又出番黎

黃生 人哋樓到供完湊埋孫 都未必有 呀呀呀呀呀呀 唔係唔係 樓市真係就嚟見頂

開演唱會都夠做啦佢，唔需要丟架比人踩

支持學友繼續Decline！！！

明知上去做小丑，仲要踩低自己用港星個朵黎抬高你班19鵪鶉支那乜鳩歌星？？？係瀨共勤同西容呢乍鷹狗先至咁撚賤賣港既嗟！！！！！

以學友地位真係無必要冒險上去

on9
學友見到陳潔儀上到去咁樣比人侮辱法
點撚樣都嬲到仆街啦
仲好意思叫佢上去

上去托咩

邊個有資格評佢

學友大把錢, 開冷演唱會賺過億,

洗乜上去俾人當小丑玩

如果此時此刻學友講兩句自己係香港人之類既說話會點

其實叫佢表演未必唔得
叫佢比賽就om99

有幾神呀 睇過

學友開演唱會唔係為左錢！

為左填數，感動

點解咁樣都有新聞價值, 有啲後悔入左黎

雷曼蝕左幾十萬咋 面果浸姐

要個神去比班蝗評

有睇張學友演唱會就知
佢開演唱會最主要唔係賺錢
佢啲舞，舞台設計，燈光，band，睇到全部都好有心機
講真佢就咁一個台，開曬白光燈棟喺度唱都大把人想睇，根本唔使擺咁多成本心機落去
佢開演唱會就係為咗自己享受，自娛
做咩仲要去歌唱比賽受不必要嘅壓力？
有幾多人肯俾錢睇張學友，仲有説服力過大陸歌唱比賽結果啦

佢d live真係唱到同CD一樣咁

明明自己個實力係國際級點解仲要同你班大陸喱玩?

講得好！

佢唱live有好多變化
唔會聽到悶

咁有幾神回覆

呢d先叫神回覆

未聽過學友演唱會，但聽你描述已經好正

神回覆? 我神你老母!!

仲以為佢屌柒學友扮晒野添

佢哋有幾神回覆唔多關我事 我只係覺得學友指出左 大陸d所謂高質音樂節目嘅謬誤

唔洗驚，學友係大陸係神級。
就算上去唱到好差一樣個個高潮，無人會踩佢

D歌手上我是歌手證明識唱歌自己係歌手覺唔覺好反智

仲要叫一班唱live無人想聽 氣都未識用 演唱會都唔知有冇開過二打六黎做評判

呢張揾人回覆返果篇文啦

呢D都算事少，最撚屌係個乍鵪鶉湖南乜鳩男聲女聲，19北佬北妹乘機抽水搵人抬高自己囉！！！

呢個都未係最屌，更仆街係你會睇穿成班歌星評判，係分開各自係房錄既先真真神級囉！！！

"好多年了，你一直在我的傷口中幽居，我放下過天地，卻從未放下過你"
請問呢句回覆有幾神 ?

打動十三億中國人的歌聲

張學友參賽中國或成最大贏家

keep住個朵以後有排搵錢，
為咗賺快錢令身分有乜損傷多多錢都補唔返，
唔好傻呀

( Show Blocked User - 移花接玉 )

表演製作係好好既
似一般演唱會以上既質素

但評分同名次就唔反映到各歌手既水平
或者改到唔計名次
純做表演會好好多

叫學友上去屌返班評審就差唔多

教科書式回覆

無可否認，音樂製作方面係非常之高質。
樂器、樂手、音響，全部都係最頂級。
唔當佢係比賽，當一個音樂節目去睇係非常值得欣賞。

全部個個似機械人誇撚過誇但冇真人性，垃撚圾過垃圾，仲可以吹係高質音樂Show？？！！！

支那野都高質？笑死

大把人地位唔洗上啦
但荷包要呀嘛

佢真係好似好少上去搵銀
就算其它綜藝都唔見
反而偉仔就見過

叫歌神上去比班垃圾評？
同搵班馬會阿叔評C朗踢波有咩分別？

我懷疑他們到底知不知道我在幹嘛

呢啲先至係神回覆
佢哋先理解／學會何謂用個心去催動，帶動首歌
再用個心去感受首歌
至再講啦

你香港歌手想搵一個咁既陣容去演繹一首歌，可能一世都無機會。
有啲歌手唔識編，個咁好既陣容佢發揮唔到，唔代表至樂手廢。

神回覆？邊撚度神呀，睇過？

On9 你班所謂評審有冇資格對學友說三道四先

講得好+1

何必仲去啲冇品味嘅活動，難為自己？

有個學唱歌既朋友講過：張學友技巧一般，只係把聲靚；反而呀gem就真係唱得。

偽港蝗GEM收撚皮啦，下下都晒技巧但冇天然人性咪不過人形MP3囉屌！！！

張學友技巧一般
張學友d尾音真係好正

成班歌手上到去好撚做作，成個節目變得不知所謂

歌神洗撚好似D 2打6咁上去大陸D音樂節目自偏身價咩

學友

幾時再開演唱會

哦

第一輯重接受到，之後越做越想嘔，無論觀眾同經理人
雖然我都有睇，只係睇蠃分歌手，但個評審制度確實太戇鳩，要歌手為左留低改變演唱風格

永遠我學友 有性格

歌神表示洗撚你班評審對我指指點點

新的心跳 新的心跳

支那狗就係透過侮辱人黎獲取快感。

唔係掛我個fd學唱歌個老師話華人只有學友識唱歌

今年開左啦 可能尾場會係香港再嚟多次

以為有咩咁巴閉
原來又係圍爐打飛機

所以我一早講支共狗先係全世界最極端資本主義既！！

杜麗莎林憶蓮呢啲一把年紀仲要上去比人指指點點

你叫你個朋友返去含撚啦

垃圾始終係垃圾，低等生物，呢啲都叫神回覆

真正嘅技巧 唔係唱得有幾高音

呀gem係真係唱得
但係學友絕對唔止一般

講真佢上左神枱咁耐
開個show大把人爭住睇
點解仲要出黎俾你班二打六評論
調返轉佢做評審就差唔多

要俾巫啟賢評歌神 唔知佢會唔會收張學友做牙Fred 師弟

基本功好嘅歌手（八九十年代），唱歌時字與字，句與句之間
係一氣呵成，渾圓連繫同有高和諧感
反之，基本功唔好嘅歌手，就好似逐個字逐個字櫈出嚟
聽果個會覺得好銀耳
尤其係唱廣東歌，更為嚴重

Gem 呢方面喺呢一代歌手嚟講唔算最嚴重
但比起張學友同好多八九十年代歌手，仲有好一段長差距

介唔介意講下你朋友背景

叫4大天王上我是歌手

張學友紅爆亞洲果陣下面班咩評審係屋企等緊商場show 咋 乜撚野人先會叫啲天皇去同班傻鳩比賽

啊gem早廿年應該出唔到道
二三線都屌打佢

你叫台下班友評歌神 夠資格咩

張國榮唱開英文歌所以好連貫

九唔搭八回覆

呢個中肯 香港旨意tvb做得出呢d節目咩？咪撚玩啦

咪盲反啦

理性討論

不過有時為左做效果 隻隻歌都鬥高音鬥浮誇真係好煩

所以我都係揀歌聽算

純粹就音樂製作而言 呢個節目係高質嘅

咁又點? 香港有冇一個電視台肯請佢做呢d先

你冇諗過 慘就慘在佢係香港人 但要上大陸搵食

蚛蟈或成最大贏家

而家有邊個叫到 叫得穩叫得準都唔易

馬英狗看手錶

垃圾節目 係on99大陸西先鍾意睇

其實大陸仔識聽歌的
睇周陳係大陸最紅就知

撇開評審名次 製作係好

見巴打你講開 我只係講一講我感受。 我真係覺得佢地隊band 好似太賣弄技術（純個人感覺， 可能係我先入為住）。 如果講有feel d
我覺得林吻沖 呢段仲有feel d

9唔搭8

先唔講歌手演繹方面 鳩唔鳩叫先

香港製作嘅音樂節目對上一個應該係超級巨聲？ 就音樂製作（場地、後製、樂隊陣容）而言有我是歌手個級數咩？

佢真係任得你編曲 你想點玩就點玩ga喎

如果作為一個歌手 有個咁嘅機會演繹自己首歌 我相信係一件開心嘅事黎

但可惜香港就冇心搞呢d節目 埋沒人才 某程度上係一種可悲

有乜誠意都冇用，支狗演藝節目一睇就知又係支台港排大細，踩外人抬高自己既維支撚洗台港腦超垃圾！！！

呢段我聽完都覺得幾正 但都係一年一次je... 人地好似係一個星期一集?

證明香港唔係搞唔到高質音樂節目 一係唔想搞 一係冇錢搞

好似上幾集就有幾百萬人仔人工
好多一線歌手都被錢打動
學友超馬人工加碼

係呀 上得去大陸D節目都預左做馬啦

我做觀眾就唔會理佢排名果D野 欣賞同enjoy個歌手嘅表演就OK

不過如果真係喜歡唱歌嘅人我諗唔會介意排名吧

我自己都玩音樂 我覺得enjoy完個舞台就好心滿意足 唔知你地點睇

上去要比林志炫屈機，真係不了

好聽叫打動，實際係極端資本大佬主義，當人性係商品！！！！

呢點我同好多相似階層至討厭睇唔撚起！！！

唯一安慰我後生至今至睇既哥哥哥同學友冇折墮到！！！！

一句到尾：點解支狗咁中意燒錢，硬係唔會叫英美班SuperStars黎比賽呢？？？？

咪同大中華維撚費有關囉！！！

歌神都重要上台比賽 樓下評審係貝多分級歌唱家？

張學友夠膽清唱都叫技巧一般

上完去, 有機會逆轉人氣. 雙嬴
張含韻又係上去省級比賽, 回番人氣
好似 GEM , 上完去 鑲咗層金 , 升價N倍,
香港要大量金錢先請得佢起

祖男重勁, 上去包咗層金, 依家搵好多錢.
陳偉霆, 劉凱威又係, 總之唔掂上去博一博, 鑲金包住就逆轉番新,
但有失敗..容祖兒,
馬俊偉, 上到去又要番 TVB , 應該係搭路搭得唔好.

暴龍哥上身！鄭中基話蒙面歌手多鬼餘
讚克勤上蒙面

你都戇鳩，以張學友地位上去比班垃圾去評已經係最大嘅侮辱啦，enjoy音樂 你會唔會一路比人屌一路話好enjoy個舞台呀？

依家學唱歌既概念同我呢d普通人既理解有好大出入
佢地講音域，用腔音唱，講共鳴位
朋友話呀gem把聲係香港絕無僅有咁靚同音域咁闊
反而舊果一代既唱法係過時

你朋友唔係蝗漿就佢Agent丫麻！！！！

我唔知點唱歌先叫勁，但睇到一堆友聽到流馬尿已經唔想睇

我有叫張學友上去咩?

一代歌神上台俾人踩為乜？

烏蠅哥

你朋友咪只係學唱歌囉

負評係俾個所謂神回覆。個比喻完全唔知神係邊，學友幾時整個傷口係你哋度？decline 你就係受傷？大陸網友睇嘢真得意。

垃圾過氣歌神驚輸唔敢上

湘屎都係支央台分支，佢地慣左我出錢請你就係我睇得起你，君臨天下，係華人都應該俯首跪地，乜柒天王影帝影后都自自然要俾面YES囉！！！

淨係問一句：有邊個夠資格評佢既歌

你收撚皮啦，一早知你係5毛支那狗！！！

學友至今都仲係環球第一賺錢既華人Singer呀井底蝗！！！！

校長無人請 太廢

你叫艾辛，送禮點面對

你朋友睇怕係撞聾

請學友做評審都難啦
仲想叫人比賽 真係on99

上一代歌手好多師父都係粵劇名伶或者自己本身都有唱粵曲，而依家粵劇開始小眾化，係咪新一代歌手唱功不濟既原因？

有得揀我都想係香港節目睇送禮、艾辛唱歌

譚詠麟 許冠傑

上左百萬大歌神玩

關粵曲撚事咩，八九十年代天王天后那埋都係聽英文歌啟發既！！！

牛華佢個隻特色粵曲腔就當然例外啦！！！！

根本係出唔夠錢姐，俾得夠佢會唔上？

學友無上姐 呢個真垃圾節目

兩個都唔夠班

笑能死人！！！！

淨係發音咬字，我估瀨共淪同二等公民都要向番學友補下習呀！！！！

劉華 黎明囉，問黎托柒

笑撚死人。上歌手都係為個名為錢。學友有名有錢。
點解要上去柒？

吓

咁即係$100買唔到$10000都買到你冚家菊花，係麻？？？

咬字準都有得丁？
咁周杰倫應該收左皮好耐

一萬就未必得，但一萬肯定可以買起晒你全家同祖宗十八代菊花

張學友係華語最頂層果幾個...有料評佢都已經死撚晒啦。
真係要評，可能要搵返退休左果班....50幾果班無人有料，上去做學生差唔多

你比夠10 000 000 我咪賣

譚詠麟咪夠班

周杰倫已經完勝張學友，人氣 才華 樂器咩都好過學友，絕對有資格評佢

打lol都勁過學友

係我覺得請佢做評審就合理d

學友心諗：你地識條鐵咩

羅文有資格
關正傑都應該得
仲有許冠傑

譚詠麟都窄D 第一代歌神就真係夠班既

咁係咪佢地做評審先

好音樂唔會有過時問題，只會成為無人不曉既經典。
你唔撚識唔好沖出黎柒啦。
你唔好話mozart過時？咁今日班綱琴撚學咩？
同埋你夠膽去美國大叫mj is dead.
我睇你比唔比巨炮插爆你個屎眼

以前好多女歌星有做歌劇訓練

呢樣真係可惜 除左演唱會分獎禮之外香港top果班歌手好少出現係香港節目 反而上哂大陸

可能後生果d嫌聽送禮勤老餅？

你搵兩個賣樣既黎評歌神唱功

你個朋友應該聽障
絕無僅有 吹大啲
以前二線李蕙敏 都夠屌打gem

唔係掛

論資排輩 輪大米都未撚輪到佢

送禮勤只係一條播cd既柒頭
聽佢我上youtube聽唔好？

不過佢幫人抬橋的確一流既

所以話90後真係好垃圾。譚詠麟同周董有資格評張學生？教佢中文發音/用氣/忘記歌詞？

平心而論，GEM唱功係勁，不過唔好聽。好似杜麗莎咁，技巧好好，就係唔好聽。

新一代歌手 如果你覺得一位歌手在live要唱到同CD一樣的 我諗冇乜邊幾個得 男的張敬軒 女的up唔出
上一代梅姐，羅文會陪育新人 依代自己食自己

後生一代淨係聽瀨共狗送禮伯伯首"北京北角"已經嘔爆啦，仲點聽其他？？？！！！！

應該假膠黎

四大天王當年最唱得果個係學友 牛華係把聲辨識度高 但感覺都未去到好細膩 黎明就賣樣 學友唱歌就真係藝術喇

杜麗莎唔好聽

前者江湖地位黎講係夠資格既 唱功就窄少少囉

Gem係有唱功，但唔係勁。
大聲共鳴只係唱功其中一個少部份。

咪咁老套啦仲論資排輩咁死板，長江後浪推前浪呀

女嘅有艾辛？淫kay冇聽過live唔知

屌其實張敬軒都未必算依代

女嘅其實得gin lee叫做有啲似90年代初新人
其他真係

呢啲咪唔識踢波阿叔評c朗

91年十大勁歌頒獎典禮果陣
主持叫譚詠麟指點四大天王唱歌
譚詠麟點會冇資格呀 你就90後

你真係真心膠

都廢事俾
宜家係咩比賽先

Cass俾林狗私有化之後，香港已經冇真正歌后！！！

其實最大問題
唔好話唱唔唱功
而家啲歌手把聲辨識度極低
就咁唱
真係分唔到邊個打邊個
以前嗰啲一開聲就知邊個唱

佢地真係有前輩風範，希望可以後浪推前浪，但現今樂壇真係無前輩有呢啲風範，eason joey應該好好地去負起呢個責任。雖然唔鍾意譚伯，但佢其實真係算比較用心扶持後輩，遠少少有李克勤，近少少有Mr.。

另外佢個fd 打和，係電影業都好有心去扶持新一代，見到好劇本就諗都唔諗免費拍「一念無明」。

其實eason同joey 講真 (預左比人屌)
佢係好彩多好歌比佢地兩個
如果唔係以佢地把聲
。。。。。。。。

吳若希一首越難越愛屌打晒啦

我都想知

揾堆2打6 評歌神

不如揾坤哥同呀fred評

第一代歌神

係 呢樣eason joey反而做得唔夠

btw學友係咪有幫過ivana

Agger

Joey 唔講啦 Gin lee都屌打佢

Eason把聲2000年打後男歌手真係無敵 第二廚神
有感情 有唱功 又耐聽

話聲夢做評審

上面話周杰倫 周杰倫得周柏豪都得啦

屌，搵 fishman lok la

Eason既話唔認同，有好多歌比其他人唱可能變左垃圾。
例如：不如不見、四季

咁你話k歌之王、明年今日呢啲，邊個唱都紅到既話，我亦唔反對。但eason既聲音真係有點石成金既能力，就算學反唱天下無雙同最佳損友，我都係覺得eason唱得好聽啲

偽人始終偏門至講時運，當年四大天王半退休，女既嫁人讀書自閉，安仔兩公婆又唔夠後台.....

都費事屌！！！

係

好似家燕個show 咁，一人上去唱幾隻歌咪得

評條撚咩

安仔兩公婆幾時死？
唱歌又難聽又黑人憎

安仔兩公婆 更加算數啦。。
講真女歌手我當90/91年係最後一批
寶麗金嗰堆退曬之後我真係up唔出邊個有料

楊千樺/安仔老婆 已經係恐撚怖

我唔明依家好多評論話而家果代同以前只係風格唔同
而我認為係能力嘅差距
我當阿Gem把聲係靚同音域闊
但唔代表佢駕馭丹田氣嘅能力就係好
幾時提住丹田氣唔放（好多歌手以為唱完句歌就放低咗丹田氣，
所以唱下一句時有時就會有斷開咗嘅感覺）
有啲音你唔先沉一沉丹田氣再提返起，你係唱唔到某啲音
幾時收， 幾時放，通常係要不斷嘅磨練同練習，至會大成
所以以前基本功好嘅歌手（就算係二三線）
佢哋好多細細個就跑江湖，唱酒廊同廳，仲要一晚走幾場
要練好唱歌呢門學問，係要付出好多好多時間同心機
唔係搵啲五毛出嚟唱戲就代表真係唱得好

唔同意。80年代有實力始終係用實力上位。
許至安唱歌真係唔夠水準。梁漢文都比佢好。

eason joey都係為搵食，根本冇前輩個種光環

倒後計
呢幾年最好係gin lee
90年代就 李蕙敏 cass
80年代 唔洗講啦 打唔曬出嚟

鄭瘦文係香港最後一個歌后

真係好睇運 近期香港好多有才華嘅都紅唔起 遠嘅有swing 近嘅有廣偉

見到許志安扮哂前輩lead住rubberband supper moment chuchokmo 開concert就想恥笑佢

唔好玩啦

千其唔好上！

歌你老母后咩
死返去幫耶蘇含撚啦

你朋友邊度學唱歌 學到咁
張學友技巧一般？我本身唔係佢fans
去左睇佢一場演唱會
佢唱我醒著做夢 我睇到呆晒
好爆好震撼
無容置疑gem係有技巧
但有時候我會覺得佢唔明首歌講緊乜咁囉
利申 學過下唱歌

有咩？ 有冇lin 想笑下

無知一問佢係band仔底咩？

鄭秀文又唔差既 同雞容同lv 好過千嬅

其實安仔把聲係唱得既，兼當年佢敢玩好多新野，舞台好過佢柒友幾班！！！

初出道都有既

反而軒仔感覺上扶持後輩仲多 至少係頒獎禮都肯講下要點承傳廣東歌

許志安好過梁漢文

唔係呀嘩，佢唔夠班？？？佢算係當年有心推過BandSound同HeavyMetal上流行歌既啦！！！！

我覺得佢自己本身都好多前輩錫住 霑叔填詞 淫kay又幫下手咁 所以依家到返佢將呢樣野傳落去

差唔多姐
都係新四大天王

呢個真係唔知

不過講起rubberband, chuchokmo又係滄海遺珠

有心同有力係兩回事

咁等你出手啦屌！！！！

唔係話咩
不過老鼠安真係好似冇咩大紅過
你話廚神 克勤 都話有資格指點後輩

佢推完都無人知佢推過。你話譚伯有推動過bandsound就話唧。

我相信大部份人都唔覺得許志安同bandsound有關係

最主要香港90年代起興左mp3,download同www，所以唱片愈做愈縮，唱歌都無非為起下朵做明星拍戲拍片，回西後仲多樣野要慰蝗添！！！

其實許志安幾唱得

算係實力派

去到要焗住學白凌鏡咁柒

連kay都會比機會cousin fung曝光。
Eason雖然幕前好少幫新人，但幕後都夠膽比機會後輩，演唱會搵Ellen、陳詠謙、岑寧兒做session。填詞會搵小克、作曲搵Christopher Chak。
但joey真係比較少比機會後輩

正系識打壓其他女歌手

仲要成日搵機會串鳩eason

系你老母

屌你老母認字警警

5p仔好撚惡

討論返個主題好冇？

實好架，不過唔好打埋啲5p字

依家係咪唔興收徒弟架啦？

問Eason會否收徒弟或接班人去承傳下一代？他說：「我比較鍾意同人分享同討論多啲，我愛人材，又喜歡同年青一代傾計，希望收到唔同嘅訊息同啟發。成日話樂壇青黃不接，其實大家係想見到新面孔，但呢啲係要時間累積同培養，我當年係好彩，可以好快就畀人知道我存在，所以承傳係要慢慢嚟，唔可以急。」

聽講佢老豆當年都要唔少錢栽培出呢位天王架！！！！

聽講出到過億佢都唔上

係牛華就晨早狗沖左幾世鳥！！！

其實班評審係咩人

劉華都好似好少上大陸節目吓嘩

咩評審有資格評張學友

譚詠麟

唔洗找

1991年度十大勁歌金曲頒獎典禮

你盲定係唔識Google,Youtube蝗乜春晚？？？

敬老
學友一出聲秒左校長

幾廿歲人上埋神枱，仲要走上嚟俾你班人評頭品足？

大陸人真係on9得可以

林志炫夠唔夠屌打所有亞洲男歌手 張學友緊係唔上去啦，唔通上去睇住自己比林志炫屈機咩

要講鬥爆既，dimash咪仲勁。
但唱歌係要感動人，唔係鬥高音鬥爆

兩個全盛期都有得鬥
而家學友退化左 真係會比林志炫屈機

我真係唔識分高低 兩個都唱得好好

譚詠麟已經65碎

張學友連幫周杰倫含丁都未有資格

前提係：周賤撚真有丁味？？？？

周杰倫都想幫佢偶像張學友含丁
無張學友邊有今日既周杰倫

張學友災難式番唱星晴

張學友 陳奕迅 偶像係譚詠麟

衣食足而知榮辱
本身唔缺錢, 為咗搵多嗰少少錢然後被人當眾侮辱
呢啲係好冇羞恥之心既人先至會做

根據佢地當年參賽自述：

學友偶像係關正傑
E神偶像係學友

李克勤偶像係譚詠麟

知唔知重口味句'你是偶像'係指邊個？
仲有eason好多次講過自己係校長fans
樓上段片睇到張學友去譚詠麟演唱會做嘉賓係自己報名

駁埋駁埋砌到故仔咁叻叻，你肯撚定唔係黑警就DOJ啦屌！！！！

成日用紅色大字以為自己講野好有道理

有冇道理唔係睇顏色既，唔好學撚埋D支狗文化淆底就玩磁浮囉仆街！！！

好撚好聽喎

家駒 男聲女腔

屌你老母'歌神譚詠麟'你條仆街究竟係咪fans嚟
又周圍辣慶其他人嚟反譚詠麟

唔洗佢 麟伯本身已經周圍辣

叫玉置浩二去玩啊笨
神台級點會比賽？

呢個又係神級

譚詠倫，張學友，陳百強都翻唱呢條友d歌，填返中文歌詞就上神台

李香蘭，月半彎

請佢去做評判，再唱歌表演囉！橫尻掂大撚把錢要洗！

你收皮啦 幾時輪到你出聲

但佢同譚詠麟關係好好多
又請佢做嘉賓 又一起唱酒紅色的心
張學友感覺上未夠班

點解唔出得聲?
來來去去都係出啲千篇一律嘅post吹奏譚詠麟
人地啲討論緊其他歌手嘅post就留啲垃圾回覆踩其他歌手
又唔正正經經開下post介紹下或者比下link人入去聽下佢啲歌
根本'譚詠麟'呢三個字已經上神枱
改個名又要突登加歌神兩個字喺前面
硬係要拉自己偶像同其他人比
多舊魚

上去比人神話破滅？不了。

本身已經係歌唱比賽出黎，幾廿歲人仲鬥黎做咩

花時間去錄節目不如開多幾場演唱會

如果請到學友
一定頭幾集俾佢第一同頭三
之後一嘢搞到佢淘汰邊緣炒新聞
節目效果

暗黑兵法

嗰條友擺明曲線反倫伯啦
你條直必腸

周杰倫拍av應該勁過學友

一撚早係電台講左啦 回帶

Between學友幾時出新歌

何韻詩本身ok的

唔好再推張學友上去喇 屌你
而家買學校演唱會飛已經勁難

宇宙gem係有唱功，但咪又係恃住後生就鳩爆

張學友真假虛實聲都好正喎

你係咪認真左

唔評論個節目本身
得我覺得佢公關做得唔錯 ?

技巧漿係有但
品味同鑑識力一樣
好多大陸人係學唔黎

張學友識9爆個陣gem都唔知出世未
可以Google下張學友唱蔓珠沙華

Content farm 標題

香港人黎